懷舊電子玩具

有冇人細個有玩過
記唔記的呢部嘢叫咩名

我知
面包超人第一代

xx 戰記
養渣古咁既物體
屋企仲有部係度

爆走戰記
但樓主果部假嘢o黎

上網見到 細個有玩過 唔記得左叫咩名
唔知邊到重可以買到

識既都有咁上下年紀

老啦